［又撚狗］Bloomberg: trade deal 又 move closer

玩完未

一句people familiar with talks就夾上

唔夾上邊有得跌

bloomberg = fake news

同舉美國旗會得罪美國佬一樣

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

真真假假既野真係睇唔撚透

次次都fake

真亦假時假亦真

Closer to walk away

Bloomberg

侵侵唔鍾意Bloomberg 唔比訪問，都唔係第一日嘅事

關於侵侵嘅新聞又點會真